華為令我睇清中英關係

The Sunday Times also reported that China’s ambassador to the UK had recently told business leaders that Beijing viewed the matter of Huawei as “a litmus test of whether Britain is a true and faithful partner”.

Source: BBC

Partner? Servant啱d，最終只會同香港人講一句”BNO holders? GG WP”.

英國:
中國:
香港:
我: